借啲意想ig同返個識又唔熟嘅朋友傾計

回咗一句
第2句就已讀不回

唉

我地應該唔係朋友了

樓主sorry 我要block你
你post好多都係令人不安/唔開心嘅news

嬅眾取寵
我睇到好sad